[長文] 唔好番去5年前嘅結局

我明大家好嬲，好唔想前線俾人拉，但係一互屌嘅話真係好易分裂，一唔小心就會番去5年前嘅結局。

大家都係後生仔，大家都明自己容易好易熱血上腦，大家都明自己好易俾人煽動一齊亂衝屌人，呢個係我哋最大弱點而我相信全部人都知。既然我哋明嘅話咁點解我哋唔可以放低自己股怒氣。前線唔好因為自己企最前就亂屌人，我明你哋好辛苦，受咗狗隻，藍屍，港豬甚至係自己人唔小氣，但係咁屌落去真係會好影響大家情緒，最終令成場運動瓦解。後排/和理非就更加啦，前線為我哋做咗幾多野自己心照唔哂口水講，佢哋最需要嘅係我哋支持，而唔係一人一句屌你老母。

今日呢單野係教訓，當革命長到一段時間一定會有分化，前線同和理非諗野唔同，我自己唔明點解要守，但係我唔係前線，可能佢哋有自己理由，可能俾鬼煽動到留低。點都好，今日我哋兩邊都有錯，兩邊都有錯嘅話咁就唔該一齊反省，屌可以小力屌，但係講到話坐監嗰啲抵死真係好撚過分。大家一人少句，傾下下次行動點樣仲好，無大台係我哋最大嘅優勢，唔好因為自己情緒令到無大台變做我哋嘅弱點。

我哋仲有好長嘅路要行，無人可以幫到我哋，外國只會跟利益行事，中国只會打壓，港共只會出狗，狗唔會聽人話，藍屍屌鳩我哋，港豬見到當冇事發生。我哋香港人要做好覺悟，肯為香港企得出嚟嘅，就要預咗要同全世界對抗。我哋冇野好輸，俾所有人拋棄嘅話，就等我哋改變所有人嘅想法。好多人都話黎明前嘅黑夜係最黑暗嘅，計我話我哋係黑夜前嘅最後一場日落，我哋輸咗嘅結果大家都知。所以唔該大家，唔好俾呢場革命停，等我哋呢輪日落拖長到去大家係煲底下面相擁嗰日睇。

利申：垃圾00後，講野1999

光復香港 時代革命！！
香港人加油！

記住不分化不割蓆不篤灰唔係齋講
係要做架
香港加油

push